全民起義香港自治 驅逐共黨光後香港

全民起義 香港自治
驅逐共黨 光後香港
天滅中共 全黨死清光
香港人 反抗

講新口號

全民起義 香港自治
驅逐共黨 光復香港

驅逐共黨 光復香港

一打就打最後大佬共產黨！

全民起義 香港自治
驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光
香港人 反抗

講新口號

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

打到共產黨

驅逐共黨 光復香港
共產黨先係我地最大敵人

香港獨立

推